好嬲啊！家姐又拎左我啲野去用！

己經唔係第一次
問都唔撚問
幾想屌佢老母
同老母講又話我小學雞
好撚嬲 唔新唔用 自己唔識買咩死cheap精 屌佢又話番我轉頭話我小氣 惡人先告狀 好撚心快啲嫁出去

Ok

用咩野

套？

已

臭雞

你用返佢條仔囉

家姐圖?

重點係家姐張相 貼上嚟先講

冇我咁靚

佢有仔先算

你家姐係闊窮柒

我盒新粉
今朝諗住用新野
一打開有人用過既

都正常既其實

一定係死肥婆

唔係啦 都多人溝
好想同佢地講唔好中伏啊

溝左啲仔先咪得

男人老狗用乜野粉
爽身粉呀?

平時待人處事一定好狡猾

我覺得佢係幾有心計 不過佢個樣都唔差

個腦忽撚左先會溝佢

講下佢D核突野黎聽下

爽閪粉

哈哈霸霸就實有啦
核突野要講大把
同數臭家姐post一樣